環球時報記者比人綁，好嚴重……

香港記者比人打，比人槍擊，比人推撞
輕則跌倒擦傷，重則打中倒地，嚴重中槍死亡

SSSsss,你講乜春

我覺得佢係想用機場隻公安被打做標題呃人入黎，然後講返香港記者被警察打得更嚴重黎做反例，證明其實機場單野好小事。

但係，佢有兩樣野不足：
1. 中文水平不足，有主語無賓語，有論據但無提出論點作論證，簡單來講即係1999。
2. 時事觸覺不足，今日仲拎機場綁人單野來講，基本上除左某D大陸人嬲嬲豬日日拎出黎講之外都無人講了。

總結，由得個POST沉就得了。

其實我覺得機場一役係贏左，make 到noise，但其實睇得出唔算好暴力，之前中共仲要話示威者係恐怖分子，間接證明示威者唔算好暴力，係中共係到扣帽子，有心人士搵下資料都會搵到條友係國安，又會搵到警察點濫暴，令大家睇到真相，比連登仔既所謂文宣好一百倍

但同時中共都進步左好多，識用選擇性報導，同用五毛主導網上言論，而且中共已經知道佢既終極敵人（人權）同佢既終極朋友（國家發展同民族主義），老實講，好難贏，因為中國人甘心接受中共統治